衞署無參與 不懂清洗

全文

衞署無參與 不懂清洗

【本報訊】立法會衞生事務委會昨日討論武肺防疫措施，醫學界立法會議員陳沛然昨提問，若「銅芯口罩」黏附飛沫或者武肺病毒，應如何消毒口罩，要求當局給予醫學意見。食衞局長陳肇始（圖）回應指，政府派的可重用口罩主要作一般用途，如市民需到醫院或醫療機構，應佩戴即棄外科口罩及N95口罩等。陳沛然反問：「個口罩唔係醫用？咁用嚟做乜？用嚟蒙面呀？」

相關新聞：創科局辯稱專利改良版

泛民質疑：學蔣麗芸蒸？

陳肇始會上未有正面回答如何清潔口罩，並將問題。。。。。。。。。。。。。。。。。與重用口罩相關工作，對於口罩詳情「唔係太清楚」。民主。。。。。。。。。。。。。。。。望當局交代正常清洗方法，「係咪要響應蔣麗芸議員蒸口。。。。。。。。。。。。。。。。。減，陳肇始僅稱，重用口罩符合ASTM第一級要求，可清洗60次。

有議員關注日後限聚令等防疫措施一旦撤銷，當局。。。。。。。。。。。。。。。。。口罩。陳肇始稱，目前市民相當自律，逾九成市民外出時都。。。。。。。。。。。。。。

■記者鄭啟源

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

香港人對武力有點誤解 其實譬如阿富汗 美軍是支援出來的

721啟發：我地必須要有獨立武裝單位懲治黑警！

發展海外武裝組織

護士仔鬼識咩

如市民需到醫院或醫療機構，應佩戴即棄外科口罩及N95口罩等。陳沛然反問：「個口罩唔係醫用？咁用嚟做乜？用嚟蒙面呀？」

垃圾
唔通創科局答咩？

乜都無參與...
係咪政府無份架?

原來係支持蒙面法

本身都無咩料到，無咩期望

係比市民還原番佢做條底褲
搞個公開賽啦正苦最拿手